\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item グラフィカルモードでインストールしたことがある
  \item 送信したことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item グラフィカルモードでインストールしたことがある
  \item 送信したことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item グラフィカルモードでインストールしたことがない
  \item 送信したことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiyam99999999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item (回答なし)
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item グラフィカルモードでインストールしたことがある
  \item 送信したことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ あおき (sambar\_gamer) }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item グラフィカルモードでインストールしたことがある
  \item 送信したことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item グラフィカルモードでインストールしたことがある
  \item 送信したことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}
